\begin{song}[remember-chords]{title={Resničen svet}, band={Ana Pupedan}}

\begin{kitica}
G 			  D \\
Raje kot gledam te črne oblake \\
C 			  G \\
Raje odpravim se v raj na sprehod. \\
Kupim si liter pravega žganja \\
In odpravim se v predmestje nebes.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Opazujem ljudi poznane in tuje, \\
Ki zavračajo mi moj pogled. \\
Vzpostavljam tud stke z tistim početjem \\
Ki mi prej ni bilo všeč.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Panično iščem zavetje rešitev. \\
Rad našel bi kritje pred nevarnostjo. \\
Pulim lase si mencam si oči \\
Nekdo me gleda z radovednosti.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Potujem od ene žrtve do druge \\
Pozorno pošlušam tegobe ljudi \\
Rad reši bi sebe rešil bi druge \\
A sploh ne vem če sm živ.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Refren: \\
G 			     A 		D \\
Je to resničen svet ali sanje ki jih preveč dobro poznam. \\
Je to sila peklenskega zla ki odpira mi vrata vsa. \\
Je to spomin iz prejšnjega dela življenje ga več ne pozna \\
C 			     G 		D \\
Ali je to le življenje pijanca ki ga noče nihče več poznat \\
Ali je to le življenje pijanca ki ga noče nihče več poznat
\end{kitica}

\begin{kitica}
Počasi me spet žganje popušča \\
počasi se glava bistri \\
Počasi me spet strah spreletava \\
saj me kruta resničnost lovi.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Počasi spet vidim na pol manj ljudi \\
Kot sem videl jih užgan \\
Vidim tud nekaj ljudi s steklenico \\
Prazno pa žganju diši
\end{kitica}

\begin{kitica}
Gledam te črne oblake na nebu \\
Še bolj so zdaj črni vsi. \\
Rad videl bi ptico na nebu \\
Ki ojlčno vejico v krempljih drži
\end{kitica}

\begin{kitica}
Rad bi tudi da bi sonce me grelo \\
A tudi sonce zdaj več ne živi \\
Nimam denarja za še en liter žganja \\
In to me tudi najbolj skrbi \\
Refren
\end{kitica}

\end{song}
